{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5052&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 BS호텔"
    },
    "text": "2023年7月に客室のリモデリングを完了したBSホテルは、20台が収容できる駐車施設を保有しており、駐車スペースは1部屋当たり1つずつ提供します。 BSホテルは3号線馬頭駅と白石駅に位置しているので、交通が便利であり、周辺には白石駅、湖公園、キンテックスなど多様な観光名所が位置しています。客室の内部施設として空気清浄機、テレビ、マットレスなどを完備しており、利用案内にはWi-Fi設置、禁煙及びネットフリックス視聴可、ヘアアイロンレンタルなどの情報が含まれています。 追加人数の場合には男女同室での宿泊が不可能であり、ペットの同伴入室もお断りしているので、ご注意ください。 また、備え付けの物品の盗難や毀損、または汚染には損害賠償および洗濯費用が請求されることがあります。未成年者の利用と男女同室での宿泊は制限されており、保護者同伴する場合のみに入室可能です。予約のキャンセルはヨギオッテカスタマーセンターでのみ可能であり、ロビーでは様々なドリンクやミネラルウォーターを飲み放題でご提供しております。さらに、電子レンジや女性向けのヘアアイロンのレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "BSホテルの客室リモデリングはいつ完了しましたか？",
            "answer": "BSホテルの客室リモデリングは2023年7月に完了しました。"
        },
        {
            "question": "BSホテルはどれくらいの台数の駐車スペースを持っていますか？",
            "answer": "BSホテルは20台の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "BSホテルの周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "BSホテルの周辺には白石駅、湖公園、キンテックスなど、多様な観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "BSホテルの客室にはどんな内部施設がありますか？",
            "answer": "BSホテルの客室には空気清浄機、テレビ、マットレスなどの内部施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "BSホテルの利用案内にはどのような情報が含まれていますか？",
            "answer": "BSホテルの利用案内にはWi-Fi設置、禁煙及びネットフリックス視聴可、ヘアアイロンレンタルなどの情報が含まれています。"
        },
        {
            "question": "BSホテルでは追加人数の場合、どのような宿泊の制限がありますか？",
            "answer": "BSホテルでは追加人数の場合、男女同室での宿泊が不可能であり、ペットの同伴入室もお断りしています。"
        },
        {
            "question": "BSホテルでは備え付けの物品が盗難や毀損、または汚染された場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "BSホテルでは備え付けの物品の盗難や毀損、または汚染には損害賠償および洗濯費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "BSホテルでは未成年者の利用と男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "BSホテルでは未成年者の利用と男女同室での宿泊は制限されており、保護者同伴する場合のみに入室可能です。"
        },
        {
            "question": "BSホテルでの予約のキャンセルはどこで可能ですか？",
            "answer": "BSホテルでの予約のキャンセルはヨギオッテカスタマーセンターでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "BSホテルのロビーではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "BSホテルのロビーでは様々なドリンクやミネラルウォーターが飲み放題で提供されています。"
        },
        {
            "question": "BSホテルでは電子レンジやヘアアイロンのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "BSホテルでは電子レンジや女性向けのヘアアイロンのレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 581
    }
}